Já a moje kamarádka o víkendu chceme jít do Brna. Bude to krásný víkend, protože tam žije náš kamarád z Ufy. Neviděli jsme se už dlouho. Pojedeme spolu na navštěvu. Navštívíme jeho babičku a dědečka. Pak půjdeme do kina na zajímavý film. V sobotu pojedeme do zoologické zahrady. V nedeli budeme fotografovat Brno. Už se těším na příští víkend.
